這個世界最壞罪名叫太易動情

人地對你好啲就FF
咪咁喇

控制唔到的

總好過
難道是寂寞太耐 生銹的鎖不能開

曾經 發生過感情
發生過不能推翻的許多事情